［和理非要人］ 一齊黎機場幫手情緒支援

好多手足呢兩個月情緒都好低落
出緊發去機場既朋友，除左示威之外，有無人想整個counter做情緒支援，幫其他手足疏導下其他人既情緒

有興趣既巴絲 麻煩留個TG 絕望時刻 大家各守崗位

Up

*幫唔開心既手足疏導下情緒

我驚我同班手足喊埋一份

唔緊要，大家都係有血有肉既人

我可以幫手 但要晏啲先入到 有無人一齊？

留個TG

721 811

點留 P牌絲打唔識用

星期六日先會出到嚟
可唔可以都留tg幫手？

@就係你username

可以